[i大仔入一入] [認真] 有無人試過比i大老師針對？

滑雪我今年i大既year 2 咁我地有個final year project
咁就係係學校入面搞d活動例如平衡車 密室逃脫咁引d傻仔比錢玩
咁就搞左兩日 兩日我都有返
但今日個濕鳩主任話我無返同我個試卷好低分要retake呢科

所以我d 朋友就覺得佢係有心做鳩我

首先呢科個試卷根本唔重要 你幾低分都一定拉到你合格
第二我個試卷我肯定我合格 我甚至敢叫佢拎返份卷叫佢比我睇 如果我真係好低分我乜柒都得
第三我果日有返 屌佢老母佢話我無撚出現過

真係好驚 有無人類似呢d情況
應該點做好我

我知佢係要搞鳩我佢大把理由做我
你話我無做野又好 點都好
你比到個合理原因我都可以硬食左佢
反正你條撚樣一向都唔撚妥我

屌佢老味佢係學系主任 一人之下
但都唔好咁撚莫須有
屈鳩我做返都得 ？

禁大間學校點都有cctv睇到你入房出房掛
卷你可以check。。你要求第二個老師check仲得。。
投訴佢 direct 院長

我諗過搵返條撚樣叫佢check返cctv
但我d同學話如果佢係有心想做我既係無用
始終佢咁大粒
所以我就係唔個點做..好委屈好迷惘
我retake無所謂，咪當係比你條撚樣整到我defer一兩年囉 反正畢到業就得
但咁撚大隻死貓我真係食唔落..
同埋其他老師都知我果日有返 但無人幫我澄清..

卷可以畀錢check，呢啲係你向學校申請，再由學校開會傾。
佢都係主任姐 院長咩
Check cctv我就唔知，不過係有得搞，主任姐？大曬咩

但會唔會好似直接同個老師宣戰咁
好驚 乜都做唔到我

咪同佢玩大佢囉
佢玩緊佢前途姐

直接同院長report?
但佢係大粒 個院長實信我

今年我哋FYP有組係重讀
佢哋P完走咗之後
大sir就同我哋講佢哋又要重讀

搵蘋果動
院長

出黎做野大把呢d
唔通又要驚？

有幾大搞幾大
道理係你個邊
件事搞得愈大，理虧個邊愈驚

邊個話 你講到明check實證 卷同cctv冇得賴

On9 ive 阿蛇你都驚
當年我比人針a既功課 變左c+
嬲嬲地 突然係度喊
跟住佢重改d功課

等我成績出黎先搞好 定我而家即刻開佢波好

有得投訴佢，又可以搵院長，唔點搵局長，再唔點就食個橙

咩科?暫時冇比阿SIR針對
不過見過D好閪既阿SIR

如果佢真係西起上黎屈鳩我無做野
咁真係口同鼻呦
咁department 一定會信佢

同埋果日我果班有人一樣無返
點解佢就唔洗re 我呢d真係有返過去做野既就要比人搞鳩我
好委屈好撚想喊

check左卷先算啦
你又唔知自己個分
個個考dse補哂習出黎話自己點點點
咪又係考到柒入ive

單憑樓主你十幾句 我真係唔知你上堂果陣係咩態度
好難評論

Check卷我就真係未撚柒驚過
搵第二個check囉 總之唔係呢件撚樣check就得
講真你做完都知自己答左乜
加上我上面講過 就當我個test真係得20幾30分先算
呢科都一定拉到 因為個test真係唔重要
所以佢主要唔係針我個test 而係話我果日直頭無撚出現過